連仔請block bots

呢個係完全毫冇意義嘅洗版唔該block左佢

四個鐘前已經不斷咁推